是靚午 秦式豬手飯

屌，個黃爆咗搞到好唔C伏

堂食不了

又百里香？

樓主隻咸豬手？

失傳既秦國美食

百里香已壽終正寢

邊到 隻蛋似湖北蛋 仲要未熟
樓主rip

岩岩問咗隻強
佢話自己是秦北強來

想去咸陽

是

你又啱？唔係漢城喎

湖北蛋

秦北強

打手

非

打手飯

之手飯

3/2（年初十）再為大家服務

邊到黎？

觀碼

老細

老細連隻蛋產地都知